有警犬唔做去做查飛狗做乜?

咁撚低人工
定覺得做查飛狗冇咁大罪?

班廢鳩連考狗隊嘅體能都唔夠